提提今日維持遊行秩序嘅警員 隨時比高層黑手出賣

醒目嘅 hea 做得啦 側側膊 乜都扮睇唔到 香港人唔會怪你哋